示威者和警方在新城市廣場內衝突 28傷者中2人危殆

沙田反修訂《逃犯條例》遊行結束後，示威者及防暴警察昨晚在新城市廣場內發生衝突。多名示威者、警員及記者受傷。

醫管局表示，事件中有28人受傷，其中22人仍然留院，兩人情況危殆、4人嚴重、14人情況穩定。

警方說，有10名警員受傷，其中一人被咬斷一截手指。

警務處處長盧偉聰凌晨到醫院探望受傷警員後表示，對暴力行為予以最強烈譴責，強調會全力調查，追究到底。他又說，警隊承受很大壓力，但他們的努力卻換來各方責難。

政府發言人亦對違法行為予以強烈譴責，強調社會絕不容忍暴力行為。

又黎喇

咬斷手指果條命貴過命危果個

個政府想打死人

咁樣遊行法，代價真係好大

警隊承受很大壓力，但他們的努力卻換來各方責難。

咁你呢班做大既咪反省下囉！
藍衫衝鋒，白衫領功！

警隊承受很大壓力，但他們的努力卻換來各方責難

班死黑警咁撚努力打9人緊係俾人屌啦

努力包抄？圍堵？

放班癲狗出黎努力襲擊、恐嚇市民